係咪有好多content farm係連登攞料然後想人嘈交搏點擊率?入嚟啦係時候貢獻下社會啦

[有圖]香港學生，我屌你老母

發現00後已經唔再哈韓/哈日 反而鐘意中國流行文化、音樂、影視

見到呢兩個post真係唔知點比反應，香港會唔會因為呢班自稱係香港人但受盡大陸低品味文化影響嘅00後而死得仲快?
開頭以為死晒啲熱愛中共文化嘅廢老廢中之後，香港就可以靠我地呢一代人，可以有返少少生機，捍衛返屬於自己地頭嘅文化
點知有班蝗卵已經孵化完畢，聲大夾惡開始改變緊香港人嘅文化同生活習慣，係背後插緊我地一刀

香港出生又點？普教中呀嘛，我係唔撚識廣東話呀吹呀 佢地啲大陸殖民者老母可能係譚仔用鄉音同你落緊單添
正體中文？廢嘅無撚用嘅，幫唔到我考DSE喎，個個都用殘體喎唔用就傻仔啦，自己地方嘅語言、文化邊到要尊重啫？值幾多錢呀睇過？
香港文化？咪玩啦班蝗蟲同佢地呀媽都唔識啦，你班死港仔最好就死埋出香港添啦咪阻住我地用你啲資源。
唔識普通話同埋殘體嘅40 50 60 70 80 90後快啲學呀，否則你地第時落街野食都買唔到呀，香港仲邊有人識聽廣東話。你唔包容人地嘅文化？班書都讀得唔多嘅蝗會話你目光短淺、用「自由」兩隻字嚟撻你。同班霸權殖民者講道理？佢地連「文化」兩隻字係咩都噏唔出。

「同熱愛這遍土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地」
仲邊有呢支歌仔唱，班垃圾根本唔會同你熱愛香港嘅一切
哀我香港

希望啲content farm可以入去上面兩個post到搵題材，幫下手令到啲熱愛大陸文化嘅「香港人」睇返跟住羞恥一下

屌 開錯台

Push

thx 不過咁夜，由佢沉啦 當係一個悲鳴就算

香港得80-90後係正常人

勉強計埋70

好認同
以前覺得捱多二十年
等個班老既死晒
民建聯班建制派就會收皮
香港會變番真正既香港
但事實係每日150個
再加埋呢班小蝗蟲
情況只會越來越差